[武漢disco]來武漢跟我一起畫個龍 再去黃崗畫一條彩虹

封起～